[自首] 發表出去個張相變成BAN圖呀屌!! 幫手del一張相!! Orz

連登戒丁大本營

#582
加密既第3張圖preview同最後發表出去張相唔同既!!
出左個張相變成BAN圖呀屌

#583
本來preview個張係#583個張
Admin唔好ban我, 幫手del左#582個度加密既第3張圖

我唔想嚇親各位要打J既巴打呀!!!

連仔bam呢條死gay佬plz

屌你啦 , 我一路以黎盡心盡力po丁圖都係想各位巴打打得開心姐

唔信你入去睇下post 1,2 我自問貢獻良多呀

今次真係比個垃圾server玩死

貼多d錯果種類型ok?

因果報應

今次仆街了

大家以後打丁打得開心啲

用黎up相個server 好撚多gay相唔安全喎屌

個尾數時間無up過相, 但都會有其他gay相既屌你老母
46

第一張正常:
[img]

之後轉時間(秒數) 竟然會出到基相搞乜撚野 (咪撚click)
[img]
[img]
[img]
[img]

click錯enter

thx admin

Admin得閒想打飛機但又冇圖係手就過去個戒丁大本營揾我啦